美媒：川普再戰2024「副手不考慮彭斯」 蓬佩奧不排除參選

▲美國前總統川普（左）與前國務卿蓬佩奧（右）。（圖／達志影像／美聯社）

美國前總統川普外傳積極考慮參選2024年總統大選，但副手人選並非先前競選搭檔彭斯（Mike Pence），將考慮其他人。此外，前國務卿蓬佩奧3日受訪時，拒絕排除參選2024年總統的可能性，直言「隨時處於備戰狀態」。

彭博報導，川普2月28日在「保守政治行動會議」（CPAC）年度大會暗示參選2024年總統大選，依據知情人士透露，川普與顧問團已私下開始討論競選搭檔人選，且談及替代先前副手彭斯方案，仔細思量在任期尾聲時，誰支持他、誰不支持他。

消息指出，女性、非裔人選被納入下次參選搭檔的討論選項之一，顧問團向川普提議，可以考慮南達科他州首位女性州長諾姆（Kristi Noem）。只不過，知情人士透露，川普陣營現階段並未認真考慮未來副總統候選人名單，且若決定參選，也要等到2023年夏天才會正式對外宣布。

此外，美國前國務卿蓬佩奧（Mike Pompeo）3日接受福斯新聞訪問，面對主持人提出「若川普不參選2024年大選」的預設狀況時，他拒絕排除競選的可能性，強調他非常關心美國，「隨時處於備戰狀態」。

消息指出，女性、非裔人選被納入下次參選搭檔的討論選項之一

唯才是用

以夷制夷

其實trump唔少政策係幫緊力架
唔係白左嗰種blm 口號式幫忙
又唔好見到非裔、黑人就

yes
Trump真係做實事平權
唔係拜登果隻搵個黑人/女人/跨性別人士去做閣員就當平左權

正常彭斯做過副總統都會自己選啦

唔會有人選佢啦
Trump粉憎到佢入骨

撐Trump嘅衰極有個譜

自己都自認收皮
翻鄉下做教畜

諗諗下拜登果種同中共冇乜分別
搵D少數民族代表(出賣族人既賤人)入去權力核心做投票機器就話自己好平等

Mike P

不過係Pompeo, 唔係Pence

Nikki Haley 呼聲都高
雖然唔係非裔但係係印度裔

4年後個選舉係咪仲係選舉？

岩岩好像同trump互屌過

等緊你返黎

衰收尾 不了

咁憎pence做咩 佢根本冇嘢可以做到
Pence有種可以同trump互補嘅氣質

但做副總統都冇實權
會唔會直接搵龐貝奧做總統？

係戰爭

切尼好有實權

侵+ pompeo既話真係屈到

政治唔係一句無野可以做到講曬
係做唔到都要去做
既然你放棄左個目標就等於放棄曬你所有政治本錢

總統比權佢咪有權咯

反骨仔不了

都俾你班媒體做低左啦，仲提人地黎做乜？